聖誕節狂煲聖誕歌 - 40首聖誕粵語流行曲精選

俾下意見, 睇下有冇漏咗邊首, 或者邊首到而家都有Feel

*** 聖誕節狂煲聖誕歌 - 40首聖誕粵語流行曲精選 ***

01. <Santa Claus> 古巨基
02. <又到聖誕> 吳浩康
03. <佳節> 李克勤
04. <日落日出> 周柏豪 & 連詩雅
05. <冬日浪漫> 周慧敏
06. <Single X'mas > 洪卓立
07. <聖誕聯歡會> 英皇群星
08. <CHIHUAHUA> 容祖兒
09. <Merry Christmas I love you> 張學友
10. <Single Bell> 張繼聰
11. <請代寄聖誕老人> 曹震豪
12. <今年沒聖誕> 許志安
13. <寂寞聖誕> 許冠傑
14. <HI HO> 軟硬天師
15. <Merry Christmas> 郭富城
16. <戰場上的聖誕快樂> 郭富城
17. <Lonely christmas> 陳奕迅
18. <平安夜> 麥浚龍
19. <聖誕有人> 麥浚龍
20. <噢‧聖誕樹！> 麥兜
21. <小小聖誕> 舒延
22. <Hello Merry Christmas> 黃凱芹
23. <聖誕禮物> 楊千嬅
24. <簡愛> 楊千嬅
25. <今天應該很高興> 達明一派
26. <沒有翅膀的天使> 劉德華
27. <聖誕路人> 樂瞳
28. <不可一世> 衛蘭
29. <夜還未深> 鄭伊健
30. <Our X'mas> 黎明
31. <落地開花> 盧巧音
32. <24> 應昌佑 & 衛蘭
33. <快樂到天亮> 薛凱琪
34. <愁人節> 謝安琪
35. <不平安夜> 羅力威
36. <曲奇聖誕歌> Cookies
37. <又到聖誕> I Love You Boyz
38. <零度聖誕> Rubber Band
39. <冬令時間> Twins
40. <一周年> 方力申

1. <Lonely christmas> 陳奕迅
2. <Lonely christmas> 陳奕迅
3. <Lonely christmas> 陳奕迅
4. <Lonely christmas> 陳奕迅
5. <Lonely christmas> 陳奕迅
6. <Lonely christmas> 陳奕迅
7. <Lonely christmas> 陳奕迅
8. <Lonely christmas> 陳奕迅
9. <Lonely christmas> 陳奕迅
10. <Lonely christmas> 陳奕迅
11. <Lonely christmas> 陳奕迅
12. <Lonely christmas> 陳奕迅
13. <Lonely christmas> 陳奕迅
14. <Lonely christmas> 陳奕迅
15. <Lonely christmas> 陳奕迅
16. <Lonely christmas> 陳奕迅
17. <Lonely christmas> 陳奕迅
18. <Lonely christmas> 陳奕迅
19. <Lonely christmas> 陳奕迅
20. <Lonely christmas> 陳奕迅
21. <Lonely christmas> 陳奕迅
22. <Lonely christmas> 陳奕迅
23. <Lonely christmas> 陳奕迅
24. <Lonely christmas> 陳奕迅
25. <Lonely christmas> 陳奕迅
26. <Lonely christmas> 陳奕迅
27. <Lonely christmas> 陳奕迅
28. <Lonely christmas> 陳奕迅
29. <Lonely christmas> 陳奕迅
30. <Lonely christmas> 陳奕迅
31. <Lonely christmas> 陳奕迅
32. <Lonely christmas> 陳奕迅
33. <Lonely christmas> 陳奕迅
34. <Lonely christmas> 陳奕迅
35. <Lonely christmas> 陳奕迅
36. <Lonely christmas> 陳奕迅
37. <Lonely christmas> 陳奕迅
38. <Lonely christmas> 陳奕迅
39. <Lonely christmas> 陳奕迅
40. <Lonely christmas> 陳奕迅

只需要聽一首Lonely Christmas 就夠

"以風為伴 最平淡也是最容易過" <夜還未深> 鄭伊健
呢首都好正架

真係唔算喎.... 等我出Version 2先
有brother建議:

似乎大家都係覺得<Lonely Christmas>最正, 我自己就鍾意<Santa Claus>, 嗰MV好中學feel, 又有唐寧.
祝大家聖誕好Feel!!